「輕粵文小說」《新世代魔法界異聞錄》（實驗故）

之前係tbc⋯試過發佈呢個故事，唔知道喺呢度嘅反應會係點樣，當係一個社會實驗咁樣進行，如果鍾意嘅話就Like啦！每達成10個我就開啟新嘅一章！

簡介：

白魔法嘅原意係守護，黑魔法嘅原意係私欲。

記錄左新生三代魔法界發生嘅大事，影響半個世紀嘅世紀大陰謀究竟有冇解決方法？

陳艾迪：「你永遠走唔甩我手指罅！」
陳曼迪：「當代最強都有當代最強嘅寂寞⋯⋯」
陳維特：「我要守護身邊嘅一切！」

跨越三代歷時半個世紀嘅新世代魔法界大戰就此展開！

準備好晒道具未啊！隨時捲入戰爭個喎！

序章 根源

1987年，九龍城寨嘅廢墟中，成功破壞左九龍城寨魔法陣嘅陳艾迪，始終雙手難敵眾人，喺其他當家仲未嚟到支援之前臨死之際，曾經同錢森講過：「好啊⋯⋯用我嘅性命製造香港60年嘅未來當然非常之OK，但萬一有啲咩差池，我料天眼系統都應該唔會理你㗎啦。錢森！香港政府魔法部同埋我嘅後代一定唔會放過你！」錢森笑住望住個天終於解決咗依個麻煩人。

2007年，只係喺獅子山山頂，改變住成個香港命運甚至世界經濟體命運嘅兩個人陳曼迪同黃漢克只係用緊能量就已經改變緊地球所發生嘅事，「我以祖上之名，先唔講你係咪教會啲人我必須要至你於死地，我身為守護者必須要守護所有人嘅一切⋯⋯」奄奄一息嘅陳曼迪最後都係同自己嘅使魔阿加雷斯妥協，守護着三年後嘅未來⋯⋯

終於去到今時今日，陳維特帶着香港政府魔法部嘅單蘿拉、新世界學堂嘅艾麗斯、黃漢斯、馬雅、賈凱莉，破陣者部門嘅錢班前往政府總部，已經知道一切真相嘅陳維特正大聲咁樣講一句：「教會呀嘛！天眼系統管唔到你！我就唔信我都搞唔掂你。我以祖上陳艾迪之名，要守護香港跟住落嚟嘅一切未來！」

推一推
樓主有冇放喺其他平台？penana 或者 fb ig MeWe